元朗傘陣又有人落單

剛元朗傘陣又有人落單，不宜久留及應保持200米距離，小心為上!